{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105732",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 인투"
    },
    "text": "宿泊施設は25室の客室を保有しています。近くの電車の駅としては、8号線の牡丹駅、8号線のスジン駅、8号線の新興駅、盆唐線の牡丹駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。客室はすべて窓があり、写真には鏡が含まれる場合があります。65インチTVが全客室に設置されており、ミニルームを除いた客室にはネットフリックス、ディズニー、ユーチューブ、スマートTVが提供されます。また、テレビを通じてすぐに視聴できるOTTとテレビ画面をコンピューターと共有できる機能も提供されます。ベッドの近くにはコンセントが設置されており、寝具類は使用後に必ず交換されます。ヘアドライヤー、レンズケースやレニュー液、追加の充電器もレンタルできます。ただし、全客室ではPCゲームをプレイすることはできません。スジン駅の2番出口は徒歩3分の距離に位置し、1室当たり1台の駐車スペースを利用することができます。ドリンク、コーヒー、電子レンジなどは1階ロビーでご利用いただけます。次に確認すべき事項は次のとおりです。未成年者は利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。客室や設備はホテルの貴重な資産ですので、きれいにお使いください。臭い配達食べ物は袋に入れてドアの外に置いて快適な環境を保ってください。ペットは同伴入室ができません。また、高声、放歌、または喧騒な行為や飲酒は、他の客室の静けさや安らぎのためにご遠慮ください。カップル同士で同じ部屋に集合して、お酒のパーティーや集まりを開かないように注意してください。このホテルは、他の客室のお客様の休憩を妨げないようにするために、男女同室での宿泊を禁止しています。また、寝具類やホテルの器物に染色薬や食べ物などで汚染が発生した場合には賠償が必要ですのでご注意ください。最後に、訪問者のレビューを見てみましょう？概して価格が合理的で清潔な状態と良いサービスを提供する宿と評価されました。また、周辺に便宜施設が多く、舗装も楽だというメリットも言及されました。全体的にコストパフォーマンスが高く、リラックスできます。しかし、一部のレビューでは防音がよくできない点が残念だという言及があり、匂いやベッドの不便さなどに対する不満が提起されたりもしました。そのため、一部改善すべき点はありますが、この宿は概して清潔で親切なサービスを提供しているという評価を受けており、コストパフォーマンスも良いという多数の意見がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は25室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くの電車の駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車の駅としては、8号線の牡丹駅、8号線のスジン駅、8号線の新興駅、盆唐線の牡丹駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語は韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には窓がありますか？",
            "answer": "はい、客室はすべて窓があります。"
        },
        {
            "question": "客室内に鏡は含まれていますか？",
            "answer": "写真には鏡が含まれる場合があります。"
        },
        {
            "question": "テレビはどのような機能がありますか？",
            "answer": "65インチTVが全客室に設置されており、ミニルームを除いた客室にはネットフリックス、ディズニー、ユーチューブ、スマートTVが提供されます。また、テレビを通じてすぐに視聴できるOTTとテレビ画面をコンピューターと共有できる機能も提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ヘアドライヤー、レンズケースやレニュー液、追加の充電器などがレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴入室ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "スジン駅の2番出口は徒歩3分の距離に位置し、1室当たり1台の駐車スペースを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "一部のレビューではどのようなことが言及されていますか？",
            "answer": "一部のレビューでは防音がよくできない点が残念だという言及があり、匂いやベッドの不便さなどに対する不満が提起されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 750,
        "QA": 457
    }
}